拜登派錢龍市再升

拜登據報今晚公布2萬億美元刺激方案 規模超預期債息飈升

CNN引述消息人士報道，美國候任總統拜登預計在周四晚公布新冠肺炎疫情的救助方案，總金額將達2萬億美元。美債息抽高，十年期國債息率升至1.114厘，另外兩年期美債息率升至0.151厘。

報道指，援助方案包括向美國家庭直接發放援助金，支援州和地方政府發放疫苗發放和其他緊急支出。根據此前媒體報道，拜登的經濟刺激計劃將分為兩部分，首先是發放疫情援助現金每人2000美元，其次是通過3萬億美元的稅收和基建設施方案。

現任總統特朗普此前已簽署總規模為9000億美元的新冠紓困法案。

拜登救援方案總規模令市場頗感意外。市場原先預期民主黨政府很難拿出超過萬億美元的刺激法案。高盛此前估計，拜登上台後，其刺激法案規模約為7500億美元。

派夠2萬都得喇 任佢印之麻

冇乜留意支那政策
想問下疫情以來有冇派過錢或者有咩刺激方案
香港都叫派過下一皮野

就係等緊佢派錢
快少少啦登仔
等緊你送架tesla比我

支国皇帝點會開倉派米救蟻民，唔問你攞番算偷笑

龍市來
多謝登仔

本身都窮再加疫情再慘啲，跟住人又死得多，政府唔會幫，但講政府唔好死得仲撚快，把口又要打飛機要撐國家，日日翻牆睇香港野台灣野美國野日本野韓國野，支那人真係賤到仆街

有冇人解釋下狂印錢點解唔會導致好大嘅通漲？

而家樓市咪因為佢地狂印錢通漲緊羅
但人工被老細剝削左jar ma

知唔知印錢經濟學既始祖係邊個

睇下港樓

簡單總結就係啲錢流哂入股市，令到股票有通漲，但係得好少錢流入實體經濟，所以現實冇咩通漲